\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{15 июля, утро / 15 июля, день / 15 июля, утро} \\ \textsf{Лекция}}

\fancyhead[C]{\textsf{7-1 / 7-2 / 7-3}}

\fancyhead[R]{\textsf{Тараканов / Ходунов / Трофимов} \\ \textsf{ }}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

Продолжение обсуждения основных постулатов. Введение постулата существования пространства. Обсуждение данного постулата. Современный эталон единицы пространства. История эталонов единицы пространства.
Постулат пространства. Что такое пространство? Пространство – объективно, изотропно и изоморфно. Многомерность пространства.


\begin{figure}[h]
	\centering
    \begin{minipage}[h]{0.4\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/thr15.pdf}
    \end{minipage}  
\end{figure}


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: